睇完唱片銷售榜 發覺90年代J POP好勁……

90年代 全名曲ミリオンヒット 1990-2000

B'z
Mr.Children
GLAY
Spitz
globe
Every Little Thing
WANDS
ZARD
Dream Come True
CHAGE and ASKA
SPEED
L'Arc～en～Ciel
南方之星
浜崎步
宇多田光
安室奈美恵

好多歌香港人都耳熟能詳
再睇返2010年打後既銷售榜，賣得最多係嵐同akb

以前聽日本歌勁好聽

果個年代名曲大平賣
而家一年都出唔到一首經典歌

8,90年代都係無撚敵

同香港既命運好似

依家一定係韓國最勁嫁喇

香港流行曲直情消失左

B'z
Mr.Children
Spitz
Dream Come True
L'Arc～en～Ciel
南方之星
宇多田光
安室奈美恵

呢家得番呢D仲係真一線

屋企最多浜崎步同linkin park既碟
步姐連countdown 我都會買

當年香港好多名歌都係用日本曲黎作詞咋

南方之星啲歌真係好聽到癡線

glay

ZARD 真係首首都好聽

泉水姐姐

SPEED隻隻都有買

果時要聽就要買CD
就算抄落MD都要買隻先

近排聽THE ALFEE

最鐘意宇多田光